唔洗再等人幫你被罷工喇

等等等 等人幫你被罷工
點解唔可以一齊7點前準時到達自己區既交通樞紐位置幫手呀？
然後影相同老闆講
Sorry 車都上唔到 一手

罷工就係咁簡單

聽朝7點見呀

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推！！！！！

香港其實好多打工仔都想被動罷工，支持三罷！

推

推

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

呢d叫freerider
想就落手做埋一份

由主動變被動呀！！
你老細係唔會知你聽朝7點做左啲咩
佢只係需要知道你返唔到工

算啦一叫佢地落手做就縮返入老母西

啲和理非成日都話想幫下手行前多一步 而家係機會啦

推呀！！聽日返工look 慢慢行

Pish

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意